東方賣白飯起家?

有無手足食過

除左白飯有無米粉 河粉賣

一日賣到幾多碗？

時事台

有無巴打食過

個老細好似去左台灣旅行

開錯台

呢間野喺台灣？

出面d白飯有牆灰 唔乾淨
呢間掂啊

好吃

食到high翻天

玩命

一百碗白飯

白飯好賺

有冇脫脂『奶粉』叫?

一路食一路睇報紙

記者朋友你地好

突發

同我黎700噸白飯唔該

🍚

有冇香片